Op die manier betaalde ik mijn eerste eerbetoon aan Venus.
Ik dacht er lang over na deze duidelijke benadering van bekendheid van juffrouw Evelyn, en ging slapen met een levendige hoop op een meer persoonlijk interview met haar, toen ik vertrouwde dat haar evidente passie mij zou initiëren in de genoegens om te worden afgeleid van haar beauteous lichaam.
Maar opnieuw kwam het lot tussenbeide, en nog een, niet minder mooi, meer ervaren, en meer geneigd voor de sport, was mijn charme Meesteres in de liefde herleeft.
Twee dagen later werd de heer Benson onverwachts weggestuurd bij het drukken zaken, waarvan hij vreesde dat hij hem drie weken zou kunnen vasthouden.
Hij verliet mevrouw B. met ons.
